[樹窿] 一人一件遺憾事 (不論大小

希望各位巴絲打講咗出黎會舒服d
我都會盡量安慰大家

我先，
係聖誕節前激嬲咗你，唔好意思

無問佢拎電話